點睇習近平都要引用熱血公民名句

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

中共B隊

習手足暗黃

本土派

因為大家都係狗

習近平係熱狗

世上沒有從天而降的熱狗

習大大其實係暗黃

中共 = 熱血公民B隊

BULK到..

陳雲：是我的帖文發起了作用

你點影的

不換肩

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

習狗都係由陳雲老師牧養的

原來維尼係手足黎

7年冇食飯都咁大力

依家知皇上咩料喇